美國德州將鬆綁口罩令 拜登斥：違反科學、犯下大錯

美國德州將鬆綁口罩令 拜登斥：違反科學、犯下大錯

美國德州將鬆綁口罩令，美國總統拜登3日抨擊德州州長艾伯特（Greg Abbott）「犯下大錯」，遵照科學至關重要；拜登將違反科學建議的規定比喻為「舊石器時代思維」。

德州政府2日宣布，從10日起解除戴口罩令與店家人數限制，稱「是時候全面開放德州」。

拜登3日在白宮橢圓辦公室受訪表示，口罩很重要，當美國在疫苗方面取得進步，最不需要的就是「舊石器時代的尼安德塔人思維（neanderthal thinking）」。

拜登說，他隨身攜帶一張卡片，上頭寫著昨天有51萬1874名美國人因新冠身亡，還會有更多人因此死去；拜登說，直到夏天才能讓人人都接種疫苗，這需要時間，「而且非常關鍵、關鍵、關鍵且關鍵的是遵循科學」，包括頻繁洗手、戴上口罩，且保持社交距離，「我希望我們的民選官員都知道這件事（指遵循科學建議）」。

搞幻幻都係嶄新思想

玩緊幻幻 理撚得你

拜登說，他隨身攜帶一張卡片，上頭寫著昨天有51萬1874名美國人因新冠身亡

好似老人痴呆先會咁帶張卡

白卡d fd

撚柱哥

又話佢上台就再無人死嘅

人哋德州都就走,

民主黨放寛10歲以下可以變性又好撚科學比變性人參加女性運動比賽又肯定唔係違反生物學

德州都唔撚承認你係總統

屌你老母又綁架科學

歧視尼安德塔人,racist

*拜登

拜登話大把疫苗供應，驚閪

敗燈咁改算唔算歧視尼安德塔人

咁每日係咪會有張新卡帶住喺身

幾時戴口罩變到好科學?
之前美國啲醫生唔係話戴口罩無用?

磚家上年年頭仲叫人有有病先戴口罩

冇人聽你講呀敗燈

德州幾時舉槍起義

而現在幾乎已經確定非洲以外的現代人都是尼安德塔人與非洲智人的混血後裔

阿登好嘢，咁都拍到黑人馬屁

帶張卡係身用黎update 食左幾多幻幻

答2+2=4都可以俾人屌racist又幾科學